Правила
Для получения доступа к контенту вы должны согласиться с условиями, представленными ниже.
Ниже представлен текст соглашения-оферты между сервисом %dfrom% и Абонентом.

1. Администрация %dfrom% не несет никакой ответственности за любой прямой или косвенный ущерб, возникший в результате использования приложения, включая упущенную прибыль и понесенные убытки.
2. При первом запуске приложений %dfrom% запрашивается разрешение на передачу регистрационных данных с использованием короткого номера.
3. Пользователь вправе отказать в передаче регистрационных данных. В таком случае приложения %dfrom% остаются неактивированными.
4. Администрация %dfrom% не несет никакой ответственности за содержание приложений, доступ к которым оплачивается через приложение %dfrom%.
5. Для получения доступа, к предоставляемому сервисом %dfrom% контенту, необходимо произвести оплату:

Беларусь
 - 3336 до 19080.00 BYR c НДС
 - 3339 до 29900.00 BYR c НДС

Для Казахстана:
• Сервис доступен на всей территории РК
• Стоимость любого исходящего SMS-сообщения на номер 9684 – 199.00 тенге для абонентов всех Операторов включая НДС.
• Стоимость любого исходящего SMS-сообщения на номер 9685 – 449.00 тенге с НДС для абонентов всех Операторов.
• Стоимость любого исходящего SMS-сообщения на номер 9683 – 600 тенге с НДС для абонентов всех Операторов.
• Для всех абонентов сетей GSM: K’Cell, ActiV, Beeline, NEO, Dalacom, Pathword.
• В случае ошибочного запроса на короткий номер 9683, система не уведомит об ошибке, но услуга будет считаться оказанной, и денежные средства за SMS будут списаны с лицевого счета мобильного телефона.
• При возникновении вопросов, связанных с работоспособностью сервиса, следует обращаться в  службу  поддержки: help@zerogravity.kz , +7 (727)  356-79-56
• Zero Gravity и (Партнер/Клиент) не несут ответственности за сбои в работе операторов сотовой связи.
• После отправки SMS, Вы даёте своё согласие получать SMS уведомления от компании (%dfrom%).
• Факт пользования сервисом подразумевает согласие пользователя с настоящими условиями
• (%dfrom%) и Zero Gravity оставляет за собой право вносить любые изменения и/или дополнения в настоящие правила в период оказания услуг пользователям.
• Подробная информация на сайте: %dfrom%

Австралия
 - 19995577 до 4.00 AUD c НДС
Австрия
 - 0900506506 до 5.00 EUR c НДС
Азербайджан
 - 9643 до 2.00 AZN c НДС
 - 3303 до 3.54 AZN c НДС
 - 3304 до 5.90 AZN c НДС
 - 7375 до 10.00 AZN c НДС
Албания
 - 51115 до 120.00 ALL c НДС
Аргентина
 - 27777 до 7.26 ARS c НДС
Армения
 - 4009 до 1000.00 AMD c НДС
 - 7009 до 2000.00 AMD c НДС
Бельгия
 - 3364 до 1.00 EUR c НДС
 - 3907 до 3.00 EUR c НДС
Болгария
 - 1924 до 2.40 BGN c НДС
 - 1961 до 4.80 BGN c НДС
Боливия
 - 636 до 8.85 BOB c НДС
Босния и Герцеговина
 - 091810700 до 1.20 EUR c НДС
Бразилия
 - 49600 до 5.60 BRL c НДС
Великобритания
 - 80079 до 10.00 GBP c НДС
Венгрия
 - 17644 до 500.00 HUF c НДС
Венесуэла
 - 7557 до 5.45 VEF c НДС
Вьетнам
 - 8708 до 15000.00 VND c НДС
Германия
 - 88088 до 4.99 EUR c НДС
Гонконг, Особый Административный Район Китая
 - 503230 до 30.00 HKD c НДС
Греция
 - 54344 до 1.23 EUR c НДС
 - 54345 до 3.62 EUR c НДС
Грузия
 - 4143 до 3.40 GEL c НДС
 - 4145 до 8.50 GEL c НДС
Дания
 - 1273 до 30.00 DKK c НДС
Египет
 - 93401 до 3.00 EGP c НДС
Израиль
 - 5533 до 20.00 ILS c НДС
Индонезия
 - 9779 до 10000.00 IDR c НДС
Ирландия
 - 57030 до 2.50 EUR c НДС
Испания
 - 25511 до 1.42 EUR c НДС
 - 35511 до 4.06 EUR c НДС
 - 997769 до 7.08 EUR c НДС
Италия
 - 4882827 до 2.00 EUR c НДС
Камбоджа
 - 7520 до 1.10 USD c НДС
Канада
 - 88188 до 3.00 CAD c НДС
Китай
 - 1066109833 до 1.00 CNY c НДС
Колумбия
 - 7766 до 4522.00 COP c НДС
Кыргызстан
 - 4143 до 100.00 KGS c НДС
 - 4145 до 250.00 KGS c НДС
Люксембург
 - 64747 до 1.50 EUR c НДС
Македония
 - 141991 до 106.20 MKD c НДС
Малайзия
 - 32500 до 10.00 MYR c НДС
Марокко
 - 27000 до 30.26 MXN c НДС
Молдова
 - 7375 до 1.79 USD c НДС
 - 9333 до 3.78 USD c НДС
 - 8916 до 8.40 USD c НДС
 - 9395 до 11.99 USD c НДС
Нигерия
 - 35120 до 100.00 NGN c НДС
Нидерланды
 - 4999 до 1.50 EUR c НДС
Новая Зеландия
 - 4500 до 5.20 NZD c НДС
Норвегия
 - 2227 до 30.00 NOK c НДС
Объединенные Арабские Эмираты
 - 3881 до 5.00 AED c НДС
Перу
 - 7766 до 3.50 PEN c НДС
Польша
 - 75550 до 6.15 PLN c НДС
 - 79550 до 11.07 PLN c НДС
 - 92505 до 30.75 PLN c НДС
Португалия
 - 68900 до 1.23 EUR c НДС
 - 68999 до 2.46 EUR c НДС

Для России:
Отправка до 3-х СМС-сообщений на сервисные номера:
- 7151 (МТС 42.34 руб., Мегафон  40.00 руб., Билайн 40.00 руб., Tele2 40.12 руб., около 40 руб. с НДС для остальных операторов).
- 9151 (МТС 135.12 руб., Билайн 130.00 руб., Мегафон  135.00 руб., Tele2 125.08 руб., около 120 руб. с НДС для остальных операторов).
- 2855 (Билайн 200.00 руб., МТС 240.00 руб., Мегафон 236.00руб., Tele2 236.00 руб., около 240 руб. с НДС для остальных операторов).
- 3855 (Билайн 300.00 руб., Мегафон  354.00 руб., МТС 304.79 руб., Tele2 249.99 руб., около 350 руб. с НДС для остальных операторов).
- 3858 (Билайн 300.00 руб., Мегафон  300.00 руб., МТС 304.79 руб., Tele2 249.99 руб., около 300 руб. с НДС для остальных операторов).
- 2858 (Билайн 200.00 руб., МТС 203.2 руб., Мегафон 200.6 руб., Tele2 200.6 руб., около 200 руб. с НДС для остальных операторов).
- 8151 (Билайн 100.01 руб., МТС 101.6 руб., Мегафон 101.48 руб., Tele2 83.78 руб., около 100 руб. с НДС для остальных операторов).

Для оператора МТС, Билайн, Мегафон услуга оказывается после отправки 1 смс

Для Украины:
Скачав приложение Вам необходимо отправить от 1 до 3 SMS-сообщений на следующие сервисные номера: 7204 (12,4 гривен c НДС), 2855 (25 гривен c НДС), 3855 (50 гривен c НДС)

Румыния
 - 1288 до 1.12 EUR c НДС
 - 1299 до 3.72 EUR c НДС
Саудовская Аравия
 - 81720 до 5.00 SAR c НДС
Сербия
 - 1552 до 384.00 RSD c НДС
Словакия
 - 7604 до 1.60 EUR c НДС
Словения
 - 3838 до 1.99 EUR c НДС
США
 - 97605 до 1.99 USD c НДС
Таджикистан
 - 7375 до 2.11 USD c НДС
 - 2090 до 5.19 USD c НДС
 - 8385 до 8.48 USD c НДС
 - 9395 до 14.15 USD c НДС
Турция
 - 7979 до 30.00 TRY c НДС
Узбекистан
 - 6365 до 2.00 USD c НДС
 - 8404 до 5.00 USD c НДС
Финляндия
 - 17159 до 7.00 EUR c НДС
Франция
 - 81077 до 2.00 EUR c НДС
 - 81015 до 3.00 EUR c НДС
 - 81053 до 4.50 EUR c НДС
Хорватия
 - 88108 до 40.00 HRK c НДС
 - 88208 до 25.00 HRK c НДС
Черногория
 - 14741 до 1.00 EUR c НДС
Чешская республика
 - 9011150 до 50.00 CZK c НДС
 - 9030979 до 79.00 CZK c НДС
Чили
 - 2777 до 699.72 CLP c НДС
Швейцария
 - 543 до 10.00 CHF c НДС
Швеция
 - 72702 до 100.00 SEK c НДС
Эквадор
 - 7722 до 1.46 USD c НДС
Южная Африка
 - 31208 до 50.00 ZAR c НДС

6. В случае обнаружения спама или иных запрещенных методов распространения приложений, Администрация просит уведомлять о таких случаях в Службу поддержки Абонентов : feedback.mobile@gmail.com.
7. Абонент вправе обжаловать процедуру списания средств со счета в случаях, если заявленных в названии и описании контент не был предоставлен после успешной активации приложения.
Для этого необходимо обратиться в Службу поддержки Абонентов через веб-сайт: feedback.mobile@gmail.com.
Для активации приложения необходимо разрешить отправку запроса с использованием платного короткого номера.
Полную информацию о тарифах вы можете получить на веб-сайте: http://sms911.ru/
Администрация вправе в любое время без уведомления Абонента может изменять текст настоящего Соглашения, Регулирующих документов и/или любые иные условия использования Сервиса. Действующая редакция настоящего Соглашения размещается по адресу: http://%dfrom%/offerta.html
